[NBA一線]老老實實 依家仲有無人唔認同Hawks係一線球隊?

LET GO HAWKS

呢期比人絕殺左2次

一線鷹
輕鬆贏垃圾猗

籃網世界第一

大炒30分

爛網垃撚圾

係時候發力入PO

張CHING棄鷹仲成日

屌你老母

點睇張CHING呢期頻頻出現搶光環

做緊fyp

張ching既人生除左上網扮鬼扮馬認屎認屁之外都無乜意義

棄鷹

Bazmore

Hawks唔做fyp點証明係100%直線fans呀

Josh Smith 以前感動世人

屌你老母張CHING LET GO HAWKS

十年後拎返出黎都仲有得笑

無josh smith 既鷹不再是一線鷹了

去咗一線鵝

越打越頹